Carolyn lyden搜索内容总监如果你的客户对他们的商业任期感到自豪，他们现在可以在他们的谷歌我的业务列表中炫耀它。 谷歌正在走向搜索营销的奇点:周四的每日简报|卡罗琳·莱登| 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 吹牛到伤害别人感情的程度和简单地高兴地分享自己的好运气之间有天壤之别。 礼仪小姐:是时候和老朋友断交了? 朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅可比娜·马丁| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 他迫不及待地吹嘘自己在少年棒球联盟或学校里所做的一切。 朋友和同事哀悼梅尔·安东宁，MLB长期记者斯科特·艾伦，2021年2月1日华盛顿邮报 
 尽量具体，突出技术方面，而不是只吹嘘你的产品质量和效益。 八个简单的步骤写史诗般的产品描述，提高转化率|里基海耶斯| 2021年1月29日|搜索引擎观察 
 当然，这就是为什么以事情并不如你所愿为乐的表情包形式在今年获得了普遍的共鸣——尽管它一开始只是一种炫耀你们关系的可爱方式。 2020年最具影响力的表情包|Peter Allen Clark | 2021年1月21日|时间 
 他们公开吹嘘游戏玩家是如何“被编程去获胜”，并将其视为一件积极的事情。 《Rage Against GamerGate仇恨机器:我为说出自己的想法而得到的收获|Arthur Chu | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 这本书的很多部分，甚至连书名都像是一个巨大的谦虚自夸。 《是时候长大了》，莉娜·邓汉姆|艾米丽·夏尔| 2014年10月10日|每日野兽 
 他们吹嘘自己“完全专注于蒸馏过程的每一步”。 你的“手工”黑麦威士忌很可能来自印第安纳州的一个酿酒厂 
 自夸是一件很了不起的事情，你和Ice Cube在同一个圈子里。 查宁·塔图姆和乔纳·希尔在《龙虎龙虎22》中的“鸡鸡之吻”，以及朱莉·安德鲁斯的胸部|凯文·法伦| 2014年6月10日|每日野兽 
 当然，贝多芬对自大狂并不陌生，他甚至喜欢向朋友们夸耀自己的虚荣心。 日本受人爱戴的聋人作曲家既不是聋人也不是作曲家Jimmy So | 2014年2月13日|每日野兽 
 纪尧姆·德·奥兰治跟着皇帝说了第二次吹牛。 Jacques Tournebroche的快乐故事|Anatole France 
 当局知道了他的存在，一个不谨慎的声明，“坎皮恩吹牛”，使处境更加困难。 大英百科全书，第11版，第5卷，第2片|各种 
 他会在大的尘土中嚎叫，因为他自夸他是第一个到那里的。 幽默诗书|各种 
 他从来就没有炫耀的兴趣; 但过去一个星期他吃得很少。 我们十bbblyda Farrington Kraus 
 别吹得太厉害，我怕你会这么想，如果你失败了，湛。 法国小律师弗朗西斯·博蒙特